願知生命誠可貴 常為你鼓舞

陳百強
識歌清

happy birthday danny